有傳匯豐員工3家屬中左武肺 唔通真係天眼恢恢

富臨>美心>匯豐

聽個fd講佢番將軍澳，佢地都係照常番工cls
有冇人知個員工宜家點

IT9 ?

其實咩叫天眼恢恢

我的朋友不是我

應該天網恢恢咁上下？

好恐怖

有冇第一手料
絲打保重！！！

所謂嘅第一手資料同你知嘅一樣，就係有同事屋企人瀨咗嘢，同事而家隔籬𡁵
公司「清潔」咗一晚後，第二日返工嗰陣同我哋講

痴撚線
潛伏期番工周圍走咪中曬伏
條友洗唔洗強制檢疫

應有此報

天眼通個friend

有冇人知佢住邊 係附近好撚驚

隻天眼畀灰塵包住左
咪天眼灰灰

唔知有冇辦法叫我個fd唔番工
Ching住tko?tko真係周圍都病毒

痴撚線，應該一早話俾人知啦
返晒工先講

但佢冇得home office? 我屋企人係hsbc back office 都有 不過唔係tko data centre

屌好驚tko變疫區 寶琳已經有個確診唔知邊度傳染

無呀佢話
岩岩tg又有新料

#手足報料 #HSBC
❗️滙豐出左email中環總行14樓有同事被強制隔離
• 1月30-31，2月3號曾經到過中環總行14樓返工
• 期間亦都有返過將軍澳分行
• 好大機會係被確診屋企人傳染

大貓手足請小心！

5DN1L·HK 中環移動
@Central_5DN1L_HK

已收電郵，堅料

石獅顯靈

from tg